其實 easy 同漢語都有關係

Easy = 醫時 = 醫返d時間= 省時間= 所以做容易d既工作達成= 簡稱容易 = 容易

我發覺對住你呢D人一定要比 ，仲要大大粒

0/10

閱

樓主係咪覺得自己好幽默
自己講完會自己笑嗰啲
現實中一定係冇人理既死毒撚嚟

你唔好講 依時

易事

其實樓主同戇鳩都有關係
樓主=大佬彪=on9=柒頭

肯定好過樓主

好尷尬

中肯

yeezy